召喚簽名師-愛爾蘭停止香港引渡協議聯署

push

推

簽名簽名

晨早要停啦

香港已成逃犯天堂

已簽 pish

簽呀

仲係共匪天堂

愛爾蘭生活指數低啲

署已聯